你老母西，咁多廣告都未夠，仲要整埋gif圖廣告

連尼住我屌你老母臭西
你老母係雞係公廁

回家了

買VIP啦